男仔BB有池姑錠，女BB有果個叫咩？

女朋友問起，真係唔識答

雞包仔

冇池姑錠

元貝

Pussy

女bb有果個？
雙性人

無

因為以前生男仔先至好(養兒防老、可以繼後香燈etc）
生女唔係咩開心事，唔會四圍同人講
人地亦唔會恭喜你生女
所以冇類似既字

蝕本貨

麥香雞包

池叔錠